We Shall Never Surrender !!!

香港已經進入緊急狀態!!! 每個人都必須企出黎守護香港!!! 我地一定要贏!!! 寧為玉碎，不為瓦全!!!

We shall defend our island,
whatever the cost may be,
we shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;

We Shall Never Surrender !!!

We Shall Never Surrender !!!

We should go on to the end

We shall go on to the end

推

推上去呀! 齊心抗敵!

2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

戰鬥到底

戰爭到底!

打過囉 香港政府

shall we fight back

一定要贏呀!

推比所有手足睇到

話比所有人聽，我地既意志係幾咁堅定!!!

我地仲有一班好愛香港，願意不計代價抗爭既手足!

冇得輸喇我地!!!

721721721

香港已經冇路可退!

Push

係，呢d人係可恥，但唔代表我地就咁放棄，必須抗爭到底

話比所有人聽，我地既意志係幾咁堅定!!!We Shall Never Surrender !!!

冇得輸呀!

We Shall Never Never Never Surrender!!!!!!

we shall defend our island
whatever the cost maybe

We shall never surrender

We shall defend our island
Whatever the cost maybe

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

一定要去

香港人全部都要企出黎!

全民勇武抗爭!

We shall never surrender !!!